討論政策聲明

睇翻今日既新聞真係覺得好好笑
當一個有公信力既政府做呢樣野實WORK既
但777你望下你同你上面個政府邊忽有公信力啊
中英聯合聲明被你叫歷史文件
當初承諾有普選 咁普選呢?
你而家同香港人講聲明 講承諾?
呢個笑話真係好撚好笑

【Now新聞台】政府去信立法會主席梁君彥，預告逃犯條例修例恢復二讀時，保安局局長李家超會宣讀政策聲明，移交令上可加入14項人權保障，行政長官林鄭月娥解釋，不直接加入法例，是要保持靈活性，強調仍有法律約束力。

林鄭月娥：「可能有一些目前在14條以外，但我們都認為有一些可以要求要求方承諾，才移求逃犯，所以需保持靈活性，但大家不需要擔心，一方面有其法律基礎、有約束力，另外一個政府的高級官員，在莊嚴的立法會作政策聲明，以往的案例告訴我們，若事件上到法庭，如司法覆核行政長官的決定，法庭都會考慮這些由主事官員作出的政策聲明。」

上面應成你承諾之後唔遵守
777你咬佢?
佢係你老細喎